部腦周不時死hang, 今次仲有code彈出黎，有冇高手幫幫手

睇睇下片就咁，求救

應該係n卡driver炒掛

我係用n卡
之前時不時有驅動程式停止回應
係咪張卡壞？

重新裝過nv driver未？

重裝過Geforce Experience 夠？

唔岩ram?

今日先整完一部類似問題 又係n記 driver

岩，應該唔關ram事

我係咪應該重裝driver?我之前只係重裝過個geforce experience, 我係咪應該重裝埋咩nividia圖像，音效個d?

發現可能係火牛問題 有d 噠噠怪聲

我係依個情況

用NirSoft嘅bluescreenview睇下炒咩driver啦

寫明係nvidia
用ddu 完全uninstall個display driver再重新裝過

收到 佢個code話nividia?

nvlddmkm.sys

好唔該哂，不過我上網見有d人del左driver之後重on黑mon裝唔到新driver, 我要慢慢google下教學了😂

用DDU啦